崇日撚唔係成日屌半年前比利時屈高係勝之不武贏咗都唔計嘅咩？

做咩宜家對越南仔又要屈人高呀？

你唔好咁小氣啦

唔小氣既唔係lamela

日倭都屈到高 越南仔米四?

靠個十二碼先贏，照崇日撚嘅logic，日本係咪勝之不武

原來牠首係越南人

我屌佢班祟日撚死全家啦

唔少崇日撚笑緊呢隊日本廢啦
同埋靠十二碼贏都係叫贏呀

人地比利時夠贏3比2啦，崇日撚話人地咩嘢啊？